而家係鳳凰山頂等睇日出

好大霧乜都睇唔到

好撚凍

LIHKG冇人早起身

咁嘅天氣冇嘢睇都好正常

無早起 都未訓

未訓 影多啲相起身睇
加油
Btw大約幾度
是咪少6度到only

未瞓

早晨
德國撚在此

發撚完夢未啊你

而家應該17,18度左右

好彩有風褸，就快凍撚死

起完訓唔返

上次秋天上去
帶定多件都唔夠
好在無吹到病

Live

加油
利申啱啱係日本番嚟，上咗富士山睇
多圖plz

係張床到訓唔著等緊日出

咁灰都去

乜⼀

乜都冇

啱啱喺屋企望住個天逐漸變光

又通頂

上面一定涷到仆街

凍到鳩縮

祝你好運

上次冬天尾上去 又凍又大風 成晚基本上都喺比強風吹住

樓主岩岩見到你

黃色暴雨警告

落狗屎

出去淋下雨咪醒晒囉

好大雨呀樓豬

巴打可唔可以講下大概路線？

上連登打卡

上年秋天去凍到仆街
下面20幾度
上到頂得8/9度左右

呢排天氣唔穩定仲去睇日出
落埋雨仲低多幾度

h

樓主死左未

試過寒冷天氣警告既日子上去，上面凍到

本身諗住上 睇完天氣就冇出發到

磨牙個人

天氣預報都唔睇就走上去都唔知搏乜
仲著短褲

呢個唔係我黎 佢係後來黎嘅一位朋友，
我兩點幾已經上左頂